黃色行動：同我一齊去淘寶掃晒啲日用品佢！

內衣底褲毛巾被舖膠煮飯用具文具嗰啲
支那停廠——-supply 跌
肺炎爆———-demand for日用品 升

口罩同日用品依家係重要物資
我哋搶到佢啲嘢貴晒
人民幣又貶價難入口到平嘅替代品
加埋失業率可能高
變相國內通漲
發窮惡內亂
掂！

小心俾錢無貨

要喺銀行拎多啲錢應急
十四億人當中超過十億係啲窮人
每人拎100蚊出嚟買下啲貴物資
然後就bam
支爆近了

大哥，上面係社會主義國家你同佢玩資本主義遊戲？

呢D唔係叫黃色行動
喺錢多得濟唔知點洗既on9行動

班大陸商家佬表示
你有錢買理得你咩主義
將來出口哂自己國家短缺
唔通又關佢事？

中共會唔會蠢到搞到自己國家短缺日用品啊？

用底底為例
八條既價錢喺香港買到一條咁大把
仲要係同樣支那製既68底底

喺玩都直接同廠攞貨，咁先一鳩掃晒佢。 btw𠵱個行為都真喺On9

日本同南韓咪一樣蠢到
賣晒啲口罩

有得唸

不要高估一個
腐敗國家嘅智商
例如支那

食屎啦

啲濕9牛仔褲書包tshirt
可以留返佢地冇廁紙嗰陣慢慢碎左黎抆屎

你真係覺得會買得哂

或者集中攻一兩隻
需要多啲時間出產
或者支那人好需要
既日用品

運到落黎先算

係會搶到啲嘢貴哂，然後啲廠咪發大財囉
而家支那打算格硬開工喎

以香港啲藍絲為例
口罩貴到pk
就開始屌政府

未出到廠都俾人共左

一係咁諗，而家香港痴左線咁搶廁紙呀米呀，個價都係 double至triple ，而且好快回落番啲，咁一黎係因為大家開始發覺咁做係on 9，二黎係個價太貴少左人繼續癲落去，超出左市場承受能力

問題黎啦，如果個樣嘢咁貴，大家點解肯去繼續幫手搶？好，我當呢個係文宣，所以有手足跟，而事實上嗰價就算keep 住高，班廢老呀會有份屌政府咩？佢地最多咪口講兩句政府真係衰，過兩年選舉又係老人痴呆唔記得哂照投民建聯唔好expect 佢地有幾多個會幫手

同埋中國咁大咁多物資，大家點搶得哂中国啲物資呀，七百萬人想搶哂14億人嘅嘢，中国搶哂我地啲日用品呀奶粉就易

有閒錢就課比立場星火啦

大哥 連佢自己都唔敢話自己係社會主義你做咩要美化佢？

中國有引入資本主義 但唔玩資本主義遊戲係因為中國法治問題

到依家都唔明
佢個中國色彩社會主義係jm9